其實養寵物個班撚屌都係自私撚

有冇考慮過隻寵物想唔想比你養?
你乜水?
憑咩自己鎖住隻狗係屋企
就係因為你放低幾個錢? 隻狗既自由呢?
講到未都係為左滿足自己一己私慾

最自私係啲狗主放狗個陣隻狗係地下柯尿
啲垃圾狗主係咁以倒啲清水就算
明知倒完水唔會有幫助仲會擴大啲尿既範圍
夏天個陣成條街臭晒

養狗養貓班撚屌去晒邊?

講中晒敢入黎都唔敢出聲啦

公屋撚養貓養狗仲自私

呢個真
有無諗過俾人發現左唔養得點算

喺度 我認我係自撚私
由我領養番嚟從來無鎖過隻貓 天台開大隻門佢都唔出去
從來無打過佢
佢鐘意做乜就做乜
除左唔俾佢食啲有毒有害嘅野(膠袋,朱古力)

自私既垃圾

我屋企隻唐狗係流浪狗，執佢番嚟寵佢養佢又點計先？
唔好一竹杆打一船人

佢求你養佢?

特別香港好多仆街隻狗柯屎柯尿有得佢就咁柯係地 柯完唔撚清理
個啲仆街落地獄啦屌

兩條撚屌負評但唔敢出聲

好好笑

不過講得冇錯既
隻狗係外面至少可以走黎走去做返自己
難得有機會做流浪狗唔洗比人類軟困
咁都要比你夾返屋企
隻狗真係屌死你

公屋係可以養貓的
條件係要絕育

真係好撚自私

你好彩
係連登講昨
班大軍無咁快沖入黎屌柒你既

係FB呢 你就準備換AC啦

明明自己想搵人陪/拎黎溝女/有目的性
就講到自己好有愛心咁比個屋企隻寵物

寵物撚去晒邊？

去晒邊？

任填
btw世界不嬲無自由無公平

你有冇諗過我唔想出世阿屌你老母

所以養寵物撚都係自私撚

我都想屌你老母, 冇問過你就生你出黎, 明明你就唔適合做人,

害左你一生

樓主講得一啲都冇錯
我認我係自撚私 想有隻野撚下陪我玩下先養寵物

關我撚事？

on9仔

自私撚

其實講靈性既
佢想你養既天腳底都跟住你啦

呢d都好d
屌你老母閪，見到d成日執鳩街貓街狗番屋企 我屌你老母咩
你係咪傻撚左呀？人地個生活模式就係到處浪流 通山跑 周街玩 得閒有人喂下野食不知幾撚開心
你班仆街就以為自己好撚好心 捉人番屋企
大佬呀 咁就拆散人地一個好家庭
做野之前用下個死閪腦 唔好人做你又做
以為自己好撚威好撚型 博po上ig fb打卡啦
好心做壞事呀你班仆街閪

根本人類自私就係天性
無問過佢d 仔女想唔想出世就生左佢地出黎受罪

幾時出新魔培

咁講法，其實有好多野都唔做得

人類不嬲都仆街
但唔鍾意人偽善姐

無咁快

虛心求教，咁應該點做？

子非魚，安知魚之樂？

將隻狗回歸大自然？

貓係養得架

咁養唔養得狗呀屌你老母

將隻狗攞去人道毀滅

公屋邊撚個話唔撚養得？

自來貓狗點算

養過就知
會發覺佢地比人更加值得信任
呢種關係解釋唔到

負責任就唔係自私啦
自私嘅話有病唔撚會照顧啦
以前隻貓有一排唔食嘢
即刻帶佢睇獸醫 不過比間嘢點黎點去
用左勁多錢n個檢查先知原來有fip
最尾陪佢過埋剩低嘅一個月時間

btw如果打風水浸嘅話
流浪貓係好危險
有機會浸死 凍死 尤其bb
有個屋企係好d

自私咁又點

咪臭係,人類基本上所有行為都係自私架啦

我見過有d黐撚線
見個fd將隻狗俾人養都屌到人上冥皇星
個新主人明明住村屋有好大地方
又有養開狗
根本環境仲好過舊主人
個黐撚線既動物撚都仲係唔滿意鬧人棄養
隻狗係佢俾個fd
而個fd又講過話會一直養隻狗
但隻狗抓傷過屋企小朋友
個fd已經同佢解釋過都仲唔滿意
屌左樸右樸特登搵頭好人家俾隻狗都要屌
仲响佢地成班fd個whatsapp group唱衰兼數臭人祖宗18代
最慘係group入面有幾件又係黐線既屌埋一份
有部份稍為講少少好說話既都照俾班人屌柒上火星
成班顛到好似邪教咁

屌你夠唔夠叫M記唔派膠袋個個環保撚自私

窮人生仔夠自撚私 你唔撚去屌柒佢地?

有冇考慮過我地想唔想聽你講?
你乜水?
憑咩自己講d歪理就定型所有人
就係因為你開左ac就9up? 養寵物的人的自由呢?
講到未都係為左滿足自己一己9up私慾

養龜

如果唔拖繩放佢出街佢係跟我返屋企唔係走咗去係咪表示佢准我養佢
利申：純討論 而家冇養寵物

狼演變到狗既原因係因為佢地想係人身上換取到溫飽，哩樣野亦set左係佢地基因度
如果佢地天生係想係大自然生活既話家犬幼犬唔會咁遲先開眼先對外物有反應，亦都唔會演變到同人有connection
人類亦因為佢地可愛又或者做到野而養佢地，成件事互惠互利你嘈咩撚

你又知隻狗唔想比人養on9
子非魚 焉知魚之樂也

好多人放狗都冇用狗帶
但隻狗都會跟住佢

班動物撚養動物只係為左自尊同炫耀
真正愛動物嘰人少之又少

真係有流浪狗求我 跟我返屋企 樓下等我 sor

傻西隻狗係街跟到你翻屋企再自己留低咁係咪求我養啊

咩叫流浪呀屌你，流浪咪就係當動物係寵物既人定義

屌，係人都係自私撚黎喇

你咁撚有大愛講d貓貓狗狗係咪想俾人養，咁你有無拎過你自己嘅錢，去寵物店買佢地，再拎去佢地物種居住地放返生？

你話個d錢係你自己點解要去救？
你自己都見死不救
因為你都係自撚私

樓主老豆老母生你出嚟都冇問過你啦
都係好自私

有野食咪跟

困住既監犯都好值得信任
因為佢根本無野做到
你可以試下你同佢一齊被困
唔比野佢食，佢連你都食撚埋黎醫肚

但唔倒水係犯法 好似係

狼變狗都信，有無腦

係人唔撚想你隻狗響公眾地方柯尿呀

咁請問閣下有咩高見或者證據可以推翻到目前科學研究出黎既野
如果冇，只係「我認為」既話咁你講既野毫無價值

咁樓主都記得屌埋你屋企兩老啦喎，佢地都冇問過你想唔想出世就屙左你出黎

狗奴才喺度 我領養而家隻狗返嚟 嗰個人話再無人要佢就要人道毀滅 佢肚瀉 營養不良 我日日放工放學都仲要帶佢去獸醫度覆診 佢肚瀉控制唔到 屙到周圍係 我都會慢慢幫佢抹同沖涼 唔講餵佢食藥係幾難 從來都無鬧過佢 從來唔打佢 亦唔會困籠 會一齊喺床瞓覺 又成日出街 去邊都會帶埋佢 屋企唔會無人 一定會有人陪佢 媽媽買好多零食畀佢 佢啲玩具仲多過我啲嘢 而家行寵物舖係我興趣 至於你問佢想唔想畀我養 見住佢日日夜夜都撲上嚟要𡃶我塊面 又扭我抱佢 佢個頭仲會cool返住我條頸 你要知道狗攬攬嘅方法係cool頸 我唔知樓主你口中講嗰啲人係點對動物 但我一直好想能夠帶畀隻狗更好嘅生活水平 佢唔係寵物 係屋企人 而養狗 係我由細到大夢想 無論自己點樣 隻狗開心就夠 你隻寵物愛唔愛自己 喺佢哋行為可以睇得出

你老母做咩生你出黎，佢都無問過你

痴線，有幾多野狗可以生存到？

未見過啲喺車場嘅狗仔被貨櫃車轆過？

未見過野狗打鬥甩眼斷腳？

香港要有地方佢哋自給自足都無乜可能，通常見到街嘅係車場車房，兩餐溫飽，繁殖下一代。

做家蓄又唔係作奸犯科，最怕只係一時興起嘅人買隻貓狗嚟養之後有事唔理。

係屋企人但又話 養狗

同啲父母話養仔養女一撚樣，以為自己高一級

有冇考慮過個仔想唔想比你養?
你乜水?
憑咩自己鎖住個仔係屋企
就係因為你養兩餐飯? 個仔既自由呢?
講到未都係為左滿足自己一己性慾

帶紙巾又好毛巾又好 抹乾咪得囉聰明
如果有細路周圍屙尿
清潔阿姐會揾少少水倒落去定用地拖拖乾佢
養得狗既人係咪都係冇腦

你食豬之前係咪會問下佢想唔想畀你食?

我只係講養狗係我由細到大夢想 但養咗 佢就係我屋企人 唔會當佢狗咁睇 甚至喺屋企 佢地位都比我高

正確 最緊要認

你又知佢唔想流浪？

冇人知 所以可以close topic

完

樓主係咪對自己主人有不滿？

自私有咩問題 ？ 我自私你唔自私咖？有乜撚嘢好屌

又要自私又扮大愛無私就話姐

logic錯，諗過第個例子

唔知樓主係無腦定無讀書，乜寵物係野生動物？ 知唔知乜野係Domestication? 佢地gene根本已經唔同左 你放佢地出街只有等死

你放返啲寵物出街佢地死撚硬

然後樓主就會話 你又知隻寵物唔想死

樓下班仆街放狗 報紙又唔帶 水又唔帶

無咩人入黎理你有幾個主因既
1. 主要養貓狗既都知佢地幾依賴對方, 互利關係
2. 無論係咪養寵物既都知有d人亂黎, 亂鳩執走d貓b狗b之類, 你個論點係呢方面係成立
3.一睇就知同你嘈黎都無意思

窮人生仔咪仲撚自私

連登仔

佢自己跟我走,冇辦法

其實人類存在就係破壞環境損害生態壓縮動植物生存空間自撚私
點解op唔去死

識得某公屋西養狗
又冇得帶佢地去樓下散步日日都屈埋係屋企

為左排解你既寂寞 就買佢番黎困係你屋企
為左唔想聽佢叫春 就將佢絕育
為左佢睇落得意D 就搵美容服務將佢染色 剪毛 著衫
呢D全部都係養動物既人自私既行為
試下我禁室培慾你 剪左你條jer 幫你染到五顏六色 你接唔接受?

你地無資格爭取動物權益
你地都係虐待動物既一員

大愛左膠又鬧 自私撚又鬧
中間個定義係邊？

樓豬 你有冇養過寵物？
冇嘅話真係可以收收皮
其實自己嘅寵物中唔中意呢個屋企呢啲人係睇得出咖
佢地會笑會扭你玩會痴實你一朝早起身見到你會撲向你錫你
如果佢地唔中意呢個屋企，佢日日玩自閉睬你都廢事

一直好欣賞啲機構或啲人見到受傷嘅貓狗或bb願意執返黎照顧，冇人睇住佢地真係死路一條
其實動物嘅世界好簡單，有野食有得玩有得跑就可以好開心
如果你對佢好令佢開心，咁仲係自私？

唔係想反駁你話我地自私呢個point，只係唔想你隨便侮辱我真心想對隻寵物好嘅心。
見到佢地笑到見牙唔見眼，其實啲主人仲開心過佢地

公屋比養貓同其他小動物，係唔養得狗

我係呀 咁又點

帶寵物絕育已經顯示到班人幾自私啦,當然佢地會話絕育後健康d長命d講到為寵物好咁

認又點唔認又點
有邊個唔自私?
做善事都只係想自己個心好過啲 覺得自己幫咗人 自己開心咗先去做 你估真係為咗幫人咁簡單 捐錢捐血都係一樣

其實應該話要認㗎咩？ 自私係人類嘅特質

大家咪又係被圈養既寵物，用黎去維持「社會」運作

個個都係寵物，你估個個都想做寵物咩？

你求你老母養你？

斯德哥爾摩症候群

其實人類都係自私撚

樓主諗到動物同人一樣有咁多思想真係好撚醒

其實都係
但如果真係咁眾生平等論既話
太多野唔做得同唔食得

養動物全部仆街死啦

最撚自私嗰個係樓豬
打住自私、自然既旗號
見到動物受難而去救佢、養佢、愛佢個啲人就話人自私

樓豬呢啲人，係街見到動物俾人恰、無野食要食垃圾、生完無奶水餵俾老母遺棄、凍死、淋雨死、俾其他動物/痴線佬攻擊就叫理所當然

你不如都係唔好做人啦，下世做畜生體驗下咪知你想唔想有個家、有穩定生活、有野玩有野食有人錫有床訓囉

正評

懶係睇通世事
歪理講到頭頭是道
又想上網搏認同

遲d有個外星人見你幾得意 執走你比飯你食用狗帶鎖住你你係咪無問題？

邊撚到搏認同？

無問呀 所以我都好自私
但我唔會係到鳩up話自己對隻豬好好好愛佢

咪又係你地班自私既寵物撚造成
我依加就屌柒你地

你老母鎖住你係屋企咁慘？
又真係幾自私既

樓主冇讀過書架 拎terms撻人唔識駁架

其實樓主不過係一粒矇卵

貓好似養得

鎖住佢係唔想佢整親自己 一隻貓一隻狗唔洗咁多地方 一隻貓只需要一個正常大少嘅單位 一隻狗最多都係一層樓 平時帶佢行街就得 除非鎖喺籠裏面 否則佢冇嘅自由唔會太多 樓主又有冇諗過喺條街到行嚟行去 食垃圾有幾痛苦啊？ 比到個家佢咪得 你又知佢唔想比人養？ 你又知佢想要自由？ 自咩由 唔比你攞把刀捅你係唔想你整親 唔係剝奪你嘅自由 講到尾你咪又係自私？ 唔想啲狗嘈親你唔係自私？ 你咪又係好撚自私 尊重人都唔識講乜尻自由 開口埋口撚撚聲

連登仔真係好恐怖

住係奧運個頭，我真心希望所有狗撚都仆街死

你邊間U?

你係狗? 咁班怪獸家長搞咁撚多活動都係想小朋友識多D野
大家唔好屌了

最撚慘係, 就係因為班自私撚有需求, 人地先用盡一切方法量產d動物
有d仲要係不良既副產品, 冇記錯既話好似係摺耳貓

人都唔洗咁多地方 幾十呎就得
又唔係鎖佢係籠 只係軟禁佢
每日放佢落操場行半個鐘就得
否則佢冇既自由唔會太多

班撚屌住劏房就岩嫁啦
講咁撚多野咪又係將自己既意志強加落人地到既自私撚

d人話連登質素差過高登我都唔信, 而家我信了
屌你老母香港一街都露宿者又唔見你養, on9

吹撚脹呀

非法禁固
就算往後同你有感情
都係斯德哥爾摩症候群

班寵物撚又縮撚晒番屋企玩自己隻狗了
拎條鍊鎖撚住都係愛既表現黎嫁

個56個負評既友仔有冇人出黎講下?
隻狗有冇求過你養佢?
有冇叫你比條帶綁住佢? 有冇叫你困住佢係屋企呀

人唔同貓狗 幾十呎幾會夠

你老豆老母就自私啦無問過你就生咗個弱智出嚟又唔無錢醫你害到你咁

寵物開心咪得 "鎖"住佢 攞狗帶"箍"住佢 "剝奪"曬佢啲自由 佢開心咪得 小朋友比個老母搞咁多活動開心咩？ 兩件唔同嘅事嚟

所以咪叫人唔好買 減少需求 救得就救 自私都可以有啲良心嘅啫
即係你有錢人都唔一定要黑到盡㗎嘛

你知隻狗比你鎖得開心？

你好嬲嗎？

我好多年前已經同樓主一樣諗法

唔養既話 留佢係寵物店等人道毀滅最好

傻鳩樓主 仲以為有乜獨特見解

無你班撚屌養寵物 會有寵物店出現？

睇清楚公屋條例先出嚟講

討論下

人類應該滅絕比返其他動物

狗識講野？

成日拎人同狗比，睇黎樓主智商同狗差唔多

樓主未答我，咁你老母生你出黎冇問過你，算唔算自私？

On9, 你單方面諗以上呢堆問題夠人類中心主義啦柒頭
你食肉，你有無諗過隻豬俾唔俾你食？

你自己出去開個post問
我心情好咪答你

養狗同食肉無分別

屌打。

樓主，回應啦垃圾

你咪講咗個分別
至少我做人嘅可以揀鍾意唔鍾意
畜牲呢你就一撚當你做佢主人
係佢地幾生修到

隻寵物病左冇錢醫個班仲自私
自己都未養掂
係咁搵藉口俾自己 話對隻寵物好好
其實你都係想有隻寵物陪你姐
隻寵物日日困係你間咁細既屋
慘過坐監

你知隻狗唔開心？ 何況而家鎖住隻狗嘅人都係部份人

養人同養貓狗竟然一樣

喂 駁唔到唔好勉強啦

下? 條撚屌第一句咪認左自己自私
我咪和應下佢囉

你平時訓教唔關門?
隻狗想襯你訓教個陣偷走會同你講?

其實養係冇問題
人類不嬲係自私
但個班以為養寵物好有愛心個好嘔心囉

應你老母咩
呢D淨係識人生攻擊既ON9仔應都晒鳩我氣啦
家陣鬥講屌你老母咩

有冇諗過養狗既風氣會一個傳一個?
一千個人執流浪狗黎養, 影響二千個人買狗黎養, 狗商生產兩千幾隻狗應付需求, 最後兩百隻狗比人棄養,再生番一千隻流浪狗等人執

所以大愛撚應該唔養動物等佢地自生自滅

攞喺屋企嗰啲叫鎖 你把尺未免太闊啦掛 想佢安全啲都比人屌

養過放養貓
夜晚通山走朝早返返嚟
點睇

我想講 我嗰隻一係畀人攞去人道毀滅 一係我領養佢 而且全家都當佢寶一樣 前者同後者都係人嘅自私 你想睇住隻狗仔死 定救佢？我個仔 嗰陣仲要得兩個月 加上肚瀉 營養不良 50%有腸炎 就當你話佢想流浪好了 你覺得佢生存機率又有幾大？我寧願做樓主口中自私嘅人 都唔想做樓主呢種人

下次有佔中個啲帶埋貓狗去岩架啦
成班寵物撚沖出黎護主
有加成

你要諗下點解啲人點解又要養又要棄養先得架
冇棄養你點領養丫？
利伸：有養動物知佢唔鐘意俾人養

講得好岩
d 狗屙完尿求其滴d 水就算

我唔知佢算唔算畀人養開 本身嗰個人都唔係義工 嗰個人都領養咗隻狗女 但原來大咗肚 啲健康嘅畀晒人 唯獨佢無人要 因為要用一大筆錢去醫佢 用好多時間照顧佢 嗰個主人又唔想要 問我要就要 唔要就帶去人道毀滅算 你會點做？救佢定由佢死？更何況 對於我隻仔 我樣樣嘢親力親為 唔想麻煩到屋企人 我隻仔對我屋企人唔會點跟 但就會扭我抱 要痴住我 個頭會cool住攬我 甚至我打緊呢堆字 佢隻手仲搭住扭我抱 自由開嘅動物確實唔想人養 但動物都有靈性 邊個對佢又點會唔清楚？

人天生自私架啦屌
你食肉個時又有冇諗過隻動物唔想比你食呀

利申無養

至少呢隻狗知道主人唔要佢係喊而唔係開心到周圍跑先 我每次睇個心都up住

地下爆出黎？咁你真係要同地下避下孕

你有無睇清楚我講咩？我講緊嘅係 A領養咗隻狗女 但應該係流浪畀人搞大肚 A畀晒啲BB人 唯獨有病嘅無人要 一係我要 一係死路一條 我係講緊我嗰隻無人養開 無啦啦避咩孕？咁你想隻兩個月嘅bb出去流浪等病死 定直接啪死？又或者係救佢？既然都自私 點解唔救佢？

A係咩人我唔理 但我個局面係 一係揀隻bb去死 一係我做自私嘅人

咁你又知一定係俾流浪搞大？
唔俾佢養完又俾人唔要？

咁屌你地自私有咩錯

咁不如你答我啦 你又點揀呀 唔自私吖嘛 咪睇住佢死囉 反正A與我無關 係關乎我要唔要隻bb 如果咁多「你又知」大家都唔使講啲咩啦 我夠可以話你又知一定唔係？

樓主比貓撚屌死未

好過你哋得把口先 一個自私啪狗 一個自私但至少畀到佢一個家 你講呢啲但咩做唔到更自私 你體驗過喺診所等腸炎測試結果嗰種心情未？聽到醫生話佢50% 死亡率嗰種可怕未？我直頭喊咗出嚟 而家醫生都讚佢比想像好

唔好以為自己經歷過啲小小野就好大獲咁
用下腦講野啦
或者你中學未畢業覺得呢啲好嚴重
但而家一直屌緊既係自私
唔係岩定錯

咁如果你覺得我呢種自私係唔啱 我無嘢好講 我帶腦之前 都同樣地希望閣下係有人性嘅人 話人用腦前 都希望你用吓腦

盲目地屌「自私」呢兩個字 但無視當刻情況 又係一件好事？

你搞唔掂啫

非洲日日餓死人啦
你咁大愛買貓糧狗糧d錢唔捐晒佢？

但你地係自私撚

我有捐呀 平時喺街嗰啲都會捐 殘障人士攞住箱仔嗰啲都有 唔好睇到個個人都係揮吓手 擰吓頭好無？

人就一向自私 只可以盡量做到減少自私 唔好講你哋 大家都係㗎咋 但今次 我就自問做自私撚係做得開心 睇住佢肚瀉 餵藥 由摸落去全部骨 到而家好fit
困籠 唔出街 嗰啲真心自私 但我隻仔嘅生活唔係咁

樓主係狗既話肯定係鍾意食屎
做寵物有飯食病有人照顧 有D冬天仲有暖氣 有得落街散步 仲想點
做人不嬲自私 你會唔會想你老母俾人屌呀

你係人既話肯定係鍾意食屎
做香港人有飯食病有人照顧 有D冬天仲有暖氣 有得落街散步 仲想點
做人不嬲自私 你會唔會想你老母俾人屌呀
大家唔洗追求民主自由了

唔好因為你嘅態度去合理個制度先我㗎
即係我係以前美洲地主
我對d黑奴好好㗎
生養死葬，噓寒問暖咁
咁你保證唔到其他主人都係㗎

咁又憑咩用「你哋」？咁樣
算唔算一竹竿打沉一船人？
都要睇埋你畀到咩生活質素佢㗎
有得揀 邊個唔想買樓？
有錢養同窮養都好大分別㗎
我有個朋友呀 公屋一人單位呀 養兩隻呀 我都屌鳩佢呀 呢啲就真心自私
其他狗主係點 我真心控制唔到
人各有命 都要睇寶貝跟咗咩主人

你即係無答我問題
我做好自己就得
其他關人鳩喇
理得其他寵物食緊屎咩

咁就可以濫用「你哋」、「嗰班」ok？
最睇唔過眼係咩？你哋覺得一個係咁 就十個都係咁 咁樓主個標題都錯晒啦 某啲養寵物嗰班撚屌吖嘛
其他寵物 我想理都理唔到
正如我提及嘅朋友 佢一向打狗為教狗 打到隻狗流血 總之每次我在場 都會幫佢隻狗擋 我都講過 人係自私 只可以盡量做到唔自私 但有做比無做好

所以我咪話唔好用態度合理制度啦
"黑奴主人" "寵物主人"
呢個係角色，係身份
唔係你用說話，用自身行為
就可以幫自己去區間，去開脫丫嘛

咁咪即係一竹竿去打沉一船人囉
咁14巴港女 跪地男 所有女人都會當街打男朋友 所有男人都咁無骨氣去跪女朋友啦 反正自身行為係無用 點解啲思想可以咁唔開通

人類就係自以為是 以為自己企係道德高地
你條撚樣係貓？ 你又知咁樣對佢係好？
寵物寵物 講到尾咪又係為咗娛樂你班仆街

你up乜嘢
無人要否定你對動物好呢件事
正如每個奴隸都想自己主人係好嘅
但你係咪應該反思奴隸制度應唔應該存在先

所以我從來唔會教佢咩hand hand
我都接受唔到隻仔做小丑表演畀人睇
我只係教佢基本禮儀

我係講緊你一竹竿打沉一船人呀

點解你覺得我一竹竿打沉一船人先
係因為你自我感覺優於其他寵物主人嘛

個重點就係希望佢地大大方方咁認左呢個係個自私行為
自私又唔認就係樓主想指出既野

我偏向覺得係自私既

算啦 你好自打嘴巴 又要講其他主人點點點 又話保證唔到其他主人點點點 硬係要提到其他主人 明明我純粹分享緊我嘅經歷 已經將我拉入隻船 理性啲提出啲例子 想起碼話某啲人真係自私 但有啲人唔係 又話我自我感覺良好 咩奴隸制度 既然無一竹竿打沉一船人 做咩又要提咩保證唔到其他主人點點點

根本呢個post嘅標題已經係話晒所有人啦

Domestication﹖
咁De-Domestication咪得

「進化論」根本就唔駛擔心你所講既野。

所以你嘅自我分享咪就係覺得自己比較起其他寵物主人做得多好多
因而自我感覺良好嘛
亦無論你講啲嘢都區間唔到你同其他主人嘅身份囉
你分享前有無睇題目
都唔對題我比唔到分你

狗只係畜生，當然想佢死。

佢會返嚟唔走咗去咪覺得我屋企好囉
我以前隻貓夜晚通山跑 朝早返我屋企
有冇問題呀

第一 你有冇睇題目
話養寵物"都係"自撚私
咪即係一碌鳩打一船人
如果舉到反例咪證明題目個statement係錯囉
第二 當你有同理心感受他者嘅痛苦而為他者付出已經唔可以無私啦
除非你話係滿足自己道德感啫
咁所有善事都係自私啦
但呢種自私又同日常損人利己嘅自私可以有區分
利他嘅自私我唔覺係貶義

你讀完演化論先出聲啦

你識同動物溝通

咁梗係無問題
當你度飯堂次之嘛
第二度飯餸好食佢有權唔嚟丫
問題世間寵物嘅觀念係咪你講緊嘅呢一種先?

唔使同佢溝通
咁你點解釋佢主動自願返我屋企
俾consent唔一定要出聲講嘢嘅

生你出黎就係偏向自私

養狗就係自撚私

好撚野

生完仔女派街坊, 極度殘忍....

咁我俾隻貓食之餘仲同佢有互動 佢會喵我嗲我放低介心露個肚皮俾我 唔係淨係當我飯堂係我屋企食嘢啦 點解我唔係養緊佢 咁養法好常見 好多街市貓都係咁養

又要養又要閹
又冇伴

子非魚 安知魚之樂

樓主覺得狗自由隨街走就會幸福
其實就投射左自己想要自由既感受落去

養狗既就想給狗一個好好既生活環境
其實都係投射左生物應該想要安定環境既感受落去

不過我估樓主你應該唔係狗呀？
你點知隻狗點諗？
狗想要一個依靠定以天為被地為蓆，邊個知？

唔好困住佢, 俾佢自由進出

啱
有貓狗放咗出去係會翻嚟嘅
咁好fair
至少你有空間俾佢活動
試問香港地有幾多主人會每日帶到佢d寵物去散步?
佢地所謂嘅愛動物就係放工返嚟同隻貓狗撚兩野
跟住就覺得心靈好充實，哇好爽呀
然後食飯沖涼瞓覺
咁都唔係自私係乜嘢?
更莫論貓狗嘈到人
d屎尿攪到隔離左右?
既然寵物主人呢個階級嘅人咁唔自律
質素又參差又無規條守則
去規範佢地嘅行為
咁係咪應該反思呢個制度仲應唔應該存在呢?

人有咩感覺可以講可以溝通
隻動物諗緊乜想要乜 人類唔知得咁仔細
寵物撚仲要先入為主咁以為自己係為隻動物好
當然個程度唔一樣

呢樣完全接受唔到

點解樓主咁肯定狗唔想比人果住想做流浪狗？
子非魚..

如果養貓狗係對貓狗好
咁坐監都係對人好
以後啲乜徽章得獎者 好巿民獎
獎返佢地坐一年半載啱哂

佢知唔知咩叫進化論

又黎一個將自己諗法當真理既人

提到自己老母就帶晒頭盔
記得唔好養個咁自私既老母喎

點解會覺得係奴隸制呢？
奴隸 當佢解放左之後生活會比之前好
狗 你放佢係街會係生活比之前好？
食又未必有
隨時比人捉黎虐待又有
訓既地方都無

拎監犯黎比就更唔明係咩邏輯

咁你又知唔係？屌人之前比返少少理據好唔好

同埋你屌應該係屌 棄養既人
領養 既人係幫緊比人棄養既動物
屌個領養既人自私

邏輯廢到

呢個post 好似小學生討論 得啖笑

我屋企隻貓 行近少少個大門都驚
你夾硬捉佢出門既話 佢會驚到wear到你實一實
所以對佢黎講屋企係最有安全感 咁又點睇？
下下放生先最適合？

下，地板就得啫
石屎地得咩
Lol 你個腦裝屎？

咁你地班撚屌人類造成

唔想走=你地造成
無敵
即係無論點都好，樓主既論點先係代表動物心聲

權利問題呀
你有咩權可以帶佢番屋企困撚住佢先
我假設你隻狗係係寵物店到買
你比左幾千蚊，代表咩？事實上無代表過任何野

多讚你同意我論點

連登仔平時唔係成日話咩窮人生仔正仆街咩
好彩我屋企都算有錢

又還原基本步 重覆又重覆
宜家社會都講緊領養代替買架啦
要屌咪屌買個d囉
同埋 係寵物舖買寵物好似同你想話養寵物既人係自私
係兩樣野黎喎

究竟你想講邊樣，轉黎轉去

Lol 咩類比來ga
你自己本身就assume左貓狗被人養就如同坐監一樣
係你一廂情願覺得係咁ja- -

我同唔同意都改變唔到咩架啦
你咪當我同意囉，wfc

咁我講番領養
隻狗有講過想比你地領養？

佢地既一廂情願先係真理黎架

你地既一廂情願先係真理黎嫁

無呀
咁你知佢唔想？

我知既就係 領養既時候係擺尾仲會撲去我度

唔通想攻擊我

仲有
以你邏輯，
無人識聽狗話
即係無人知佢想唔想比人虐待
可能d狗鍾意玩sm呢

我唔知佢想唔想
所以我無去領養
好過有班柒頭皮以為d狗好鐘意佢好想佢領養咁自戀

我唔排除有呢個可能性
但亦有機會佢地對sm反感
我唔知 所以我無去同佢地玩sm

狗開唔開心好易分，鍾唔鍾意同你一齊都好易分
你估金魚呀？
如果你唔識就唔該搵多少少資料先 講
唔係只會覺得小學生嘈交咋

你係隻狗？

即係虐待動物係唔需要受到懲罰
因為無人知佢想唔想
可能想比人打呢

乜都唔知
咁你又屌咩人地自私？

乜一定要識講野先分到架？
咁啞既人點算
寫出黎都可能同內心唔一致架喎

其實係 尤其義工特登捉流浪貓狗番黎 再比人養
某程度係幫佢 但變相佢失去左自由..

需要受到懲罰 因為佢地將自己既意志強加係隻狗到
隻狗同佢本身係兩個個體
除非隻狗明確表明 願意比佢打
你地班養狗撚 同樣將自己意志強加係隻狗到
計我話遲下應該考慮下修例 正視動物權益

你放生都無問過隻狗呀問題係
你覺得佢唔比人養住係為佢好都係你強加咋嘛

大家都唔識狗話
你點屌人自私呀

你話人既時候唔多唔少強加自己意願
自己諗下啦

訓覺

係呀

大家都唔識狗話 所以採取行動個班on9仔
即係你地呢d 主人呀
咪強加左自己意志囉
我地無採取行動 我岩岩明確表明一切係我角度黎講都係未知之數 咁點強加呀？
我無話唔比人養住係為佢好喎
大家都唔識聽狗話 邊個on9仔執人番屋企困住咪自私囉

無
出個post屌下班養寵愛撚爽下咋
我平時旗都唔買

#227扮見唔到?

係呀佢好想喺出面日曬雨淋架
執佢番嚟嗰陣成身蚤你又知唔知？
嚟到屋企第二日已經開心咁跑嚟跑去、嗲我哋你又知唔知？
有啲連登仔夾硬將歪理變成道理，死撐自己個post嘅主題，真係好小學雞，好可笑

講嘢都可以口不對心啦 你又唔係另一個人 你點知佢諗乜 你以後乜柒都唔好做啦 摺埋一邊算啦
你淨係執住人同動物唔可以言語上溝通呢個咁弱嘅point係度死雞撐飯蓋以為自己巧威威仲好意思叫自己詭辯家

狗係馴化左既動物，同人類有共生關係

扑扑下野生左條傻閪出黎真係後悔一生

死返去木星啦撚樣

一定要用言語溝通? 而家講到連同啞嘅人都溝通唔到喎
睇動物嘅動作都知佢心情啦 如果真係完全理解唔到動物就唔會有behavioural biology啦
仲要拎啲on9傳心師嚟打稻草人

基因上狗已經適應咗同人類一齊生活嘅高碳水化合物飲食 同埋基因同時令佢有social skill去親近人類

但係由你地班寵物撚造成

棄養真係抵屌
咁領養俾人虐待ge狗係咪又係抵你屌？
放狗去狗公園 你平時喺狗公園活動？
唔幫狗沖涼？定係你唔中意佢地陣味呀
我隻狗一d都唔臭wor
同埋我住house 唔駛搭lift wor

人同狗當然好難用言語溝通啦
除非好同你一樣講狗話啫
咁仲可以用身體語言、表情、聲線去表達簡單情感ga ma 只少隻狗開心同唔開心都分倒囉

屌照樓主邏輯真無應該摺埋唔好同任何人接觸
飯都唔撚好食呀 你點知人地係咪想俾飯你食？
人地口話好你估佢個心真係想架？
唔好逼人俾飯你食咁自私啦

家陣人地有冇逼我食飯？

你自己種米？
你落街買飯人地都唔係真心想賣俾你啦

我點知佢係咪真心想賣比我
你試下走入去西聲西氣成個大爺咁樣
仲要人地臨收工去買
睇下人地想唔想做你生意囉

咁你點知人地想唔想賣俾你？
話唔定人地見到你個樣就唔想做你生意
但因為你去買就搞到人地要掩住良心賣俾你
你真係好撚自私

打開門口預左做人生意
隻狗生出黎預左比你養？

笑撚死

一個BB出世未有自理能力要人養就梗架啦
我而家屌緊你個戇撚鳩邏輯呀
係你自己講 係未知道對方個心真正諗咩既情況下
對佢做任何野都係自撚私垃撚圾

上面班撚屌講同動物溝通
又令我諗起班垃圾動物傳心師點樣呃飯食
重溫翻先

隻狗無自理能力要靠你？你乜水呀

算鳩數吧啦
同樓主呢d一早假定哂自己諗既野就係真理既人嘈真係曬鳩氣

算鳩數吧啦
同寵物撚呢d一早假定哂自己諗既野就係真理既人嘈真係曬鳩氣

嗰次喺芬蘭見每間屋啲狗都喺個大草地上面跑黎跑去玩 就覺得香港嘅狗好撚慘

Sorry 我揸車去ga

你鍾意見死不救係你既事啦

有冇問過隻狗鐘唔鐘意坐車？

比佢自由生活=見死不救
街邊大撚把露宿者啦
做乜見死不救呀

無人迫佢ga 佢仲好想跳入車tim~

咁你仲唔快d放你老母出街流浪？
要佢同你日日困係屋企真係好撚自私

你屋企唔可以比你同你老母自由出入？
咁又真係幾慘

你想你老母自由就唔好俾佢返屋企啦
照你上面所講 露宿者根本生活得好自由
咁又何來對露宿者見死不救之說

鬧完人又唔講solution
你估隻隻狗咁易教
有沖都好過冇

利申: 有養狗, 應自私

有陣時係youtube見到啲幫寵物加字幕懶感性既片先好笑
明明隻野乜都無做 可能只係走下跑下食野
個主人就ff哂成個故仔出黎又幫隻寵物加哂字幕表達佢諗緊咩
唔講我仲以為隻寵物自己剪片添
依類人其實係咪有過度既妄想症

其實搭巴士班撚屌全部都係自私撚
有冇考慮過其它乘客想唔想比你上車?
你上車要停多個站 搞到成車都要等你成分鐘
你乜水?
憑咩要其它人等你?
就係因為你放低幾個錢? 其它乘客既時間呢?
咁就比你浪費左成分鐘
講到未都係為左滿足自己一己私慾

其實你話養寵物ge人干涉左寵物ge自由某情度上都岩ge
但只可以apply喺隻狗唔願意留低你迫佢留低Ge情況
你提供屋企俾佢住 俾糧食佢食 照顧佢 陪佢玩
咁就有一定的限制 （e.g 只可以喺屋企某個特定位置如廁 etc.)
佢ok, 喜歡ge咪留低囉 佢唔想食貓狗糧可以唔食ga
無人迫佢 係咪？

基有冇考慮過隻寵物想唔想比你養?
你乜水?
憑咩自己鎖住隻狗係屋企
就係因為你放低幾個錢? 隻狗既自由呢?
講到未都係為左滿足自己一己私慾

其實助養兒童班撚屌全部都係自私撚
有冇考慮過班窮困兒童想唔想比你助養?
你乜水?
憑咩自己改變佢地原本既生活?
有冇諗過佢地唔想改變呀?
就係因為你放低幾個錢? 班小朋友既自由呢?
講到尾都係為左滿足自己一己私慾

好曲呀

睇情況架姐
住公屋/垃圾樓又窮既人養寵物咪自私囉
成間屋一陣窮酸味臭賓賓 又冇地方比隻狗跑動
呢d就自鳩私不自量力囉
咁唔通住半山獨立屋幾千尺樓既人養狗又叫自私咩 我都想做狗比佢養啦
根本好多時都係做狗好過做人

我只係舉個例 自唔自私係要睇養寵物個條友既居住環境
總之窮人公屋撚養狗就正仆街 好撚自私

你點肯定你無錯誤解讀佢既身體語言，表情，聲線
寵物撚就係成日以為隻動物比自己養住好開心
一廂情願咁解讀佢地既行為

就係因為有養狗撚所以要有咁多人製造d 狗出黎
所以唔好話你養佢會令佢生活好d
如果冇養狗撚根本就唔會有咁多狗, 仲要專登chok 唔同品種出黎
根本就係整d 生命出黎比人做玩具

公屋可以養貓架on9

人識表達
動物唔識（除非你信果d傳心師啦）
就算親生仔女
唔鍾意受你管束
佢自立後佢可以離家出走
但點解貓狗雀仔你要困住佢?

咁人有自理能力 貓狗冇 咁樣拉埋黎講有d唔公平

識得有人住爛鬼公屋3-400尺都養狗
又唔見佢帶佢散步
真係陰鳩公

唔肯定ga 估ga ja
好多野都係唔肯定ga la~
你喊都可以係開心喊 唔一定唔開心ga
依家樓主開post講自由論ah ma~
佢唔開心可以走ga 無人迫佢ga~
可以好自由ga